# Читать
1. "C programming language" by Kernighan & Ritchie
1. https://learnc.info/

# Дома

1. Написать калькулятор принимающий два числа и оператор и возвращающий решение в зависимости от оператора. Вида:
    1. '+' число + число = результат
    1. '-' число - число = результат
    1. '*' число * число = результат
    1. ':' число : число = результат с остатком число